現時多唔多人養螯蝦?

早幾年有段時間四圍都有
好多金魚鋪都放一兜係地下賣

自己養過美螯, 藍月, 斑馬, 黃金巨手
不過送咗畀人無養了

想買